芝加哥依家全地區爆炸

成個美國周圍暴動 火燒芝加哥
咁樣睇香港嘅暴徒都唔係好激進
藍絲幾時出嚟講嘢

睇緊直播仲有人輕輕鬆鬆買緊一支啤酒坐喺度睇爆炸

美國人示範咩叫報仇

出兵不遠已，香港埋門一腳輸

sad，可以走定路

其實佢哋係屋企悶耐左 依家出黎發洩

我見班生番真係喺度搶嘢 都唔撚關事 亂鳩咁嚟

對中共政策只有更強
內亂香港人無必要介入

Agger

華春瑩：I can’t breathe

天意，或者係小粉紅扇風點風
無論點結果得壹個，就係香港衰硬
中國美國係點wfc

有大型示威個時就一定有老鼠出黎搵食 仲有黑幫仇殺 你出左去就唔好理人唔好當黑警執法 做好本份

邊到睇

支那下一步會導致到所有美國主要嘅州都會內亂
利用民主打壓民主（即係平時佢哋做開嘅拉一派打一派）
等Trump政府唔得閒去理國際事務同埋拉攏其他國家制裁支那
跟住下一步就會喺香港進行大屠殺

Link?

中國又贏

認真 喺trump嘅角度 最有效嘅方法就係將仇恨轉移去china 佢宜家呢個形勢唔打大陸無可能連任

外國既暴動真係唔係講笑

又係民主黨地頭

邊度有live??

習大大： 你睇

明顯係隔離咗太耐

出親事既都係民主黨地區既喂？

無錯
再召晒呢班人去打大陸

live?

今日仲要space x 載人上太空 3點幾發射

唔好係呢個關頭先死丫侵侵

有冇link?

唔係香港時間凌晨三點正?

二揀一
你要有得燒警局但係周圍有搶劫
定係香港嗰種俾人恰到上心口無得還拖

係
一陣凌晨3點22分 但天氣麻麻 唔知會唔會又延期

香港夠有火魔過警局
但冇搶過野

有冇其他live分享

睇你個rebellion just唔justify架姐，你洗左成日版唔洗訓？

一亂就一定有人趁火打劫
更何況武漢肺炎搞到咁多人失業
香港夠有廢老偷小米、又有賊趁狗唔行咇打劫鋪
唔好一竹篙打一船人

美國東岸始終比較落後、經濟比較差，發生起暴亂上嚟特別嚴重。

樓主釣到隻5毛出嚟
我一早blocked 咗巨Lin提子

( Show Blocked User - 巨Lin提子 )

50% 天氣，聽日仲有window

唔理你入面啲字真定假

香港問題係針對武力等級比自己高嘅警察同政府，目標明確

美國呢單唔係，完

芝加哥，又係一個左膠重鎮。

如果美國警察打死示威者，香港人仲同唔同美國佬connect？

ADMIN 得唔得閒BAN埋呢條5毛

你訓醒未
你覺得班示威者夠美國政府打?
佢地有冇裝甲車?

五毛空群開post

你覺得美軍會殺自己人？

不如調返轉咁諗

你燒得警局 你仲會怕搶劫咩

人哋嗰啲係蕭山嗰啲燒

我哋係煤氣爐

六四在美國重演

Solomon Yue:
I know those Antifa lawless commie thugs in Portland well. They AREN'T about seeking justice or defending human-rights. They are about agitating, burning, beating, & looting to bring down America!

呢班就冇所謂

未訓醒既係你

我幾時有話過示威者夠或者唔夠美國政府打？

你係咪連廣東話都唔識睇？

無錯次次打仗都係要轉移集中力

fuck 啱唔係chicago返黎

香港問題係針對武力等級比自己高嘅警察同政府，目標明確
而家班示威者面對緊既警察政府,武力比佢地低?
邊個先未訓醒?

咁多人失業既後果，trump今次點處理得好壞決定佢連唔連任到

藍絲邊會講不利自己陣營既野，只會扮睇唔到

唔好俾五毛spin到 記住香港運動有主流民意支持

話野開心嘢比你聽starships 已經由SN-1爆到SN-4 ，總共爆四次
不過原因係SpaceX高速研發緊全世界最先進太空船，可以將太空飛行價格飛機化或者建立火星殖民地，基本上現時所有火箭包括NASA SLS係Starship +heavy 面前都係廢物，爆多一次等於研發進度又多一步

有冇live
想跟美國手足學野

Minneapolis有民主 香港冇
that's the difference

你肯定東岸比較落後？部份Midwest 同Western 嗰一堆mountain states 唔係仲落後咩？
東岸係美國最早發展嘅地方喎，係喺19世紀先開始買地向西擴張領土

有炸藥有槍係唔同啲

美帝除左某幾個州份之外只要你比得夠多錢同個背景夠乾淨連埋主炮嘅坦克都買到

美國差佬好仁慈喎
比着係香港一早開咗槍

黑奴城市~

即係Wyoming 同Montana 嗰堆

#Hong Kong stand with Minneapolis

同埋chicago點都係mid west唔係東岸掛

咁你見唔見到示威者用呀?

你既理解能力真係有問題，咁基本既邏輯都唔識
根本就唔係講緊美國人面對咩武力等級
係要寫到咁白，俾你條白痴仔睇

香港問題係針對武力等級比自己高嘅警察同政府，目標明確

美國呢單唔係，完
＝
美國呢單唔係針對武力等級比自己高嘅警察同政府，唔係目標明確

你有無看新聞？美國警察好多重傷，有個死埋，hk呢？

Illinois, Great Lakes regions 嗰頭梗係Midwest 啦

人地差佬告謀殺，個州長，國會同總統又係民選
你地臭閪蚑那賤蛆原來真係弱智既喎

剩係依個post都已經有兩隻知名五毛係度

正

世界大戰一齊死

上面咪有條臭閪蚑那賤蛆

其實我唔明佢哋訴求係啲咩？

民主黨州，蚑那joe點處理

等睇美國防暴震壓
真槍實彈射

香港二百萬人和平示威，冇撚用
美國人暴動，政府即刻搞掂件事

Difference

起底
Block
兩件事唔同性質
差佬就暴徒
手足就手足

點解美國死咗差佬都未有真槍實彈既臭閪蚑那賤蛆

州長/市長權力啦下話 Trump最多咪叫FBI查下

Show Blocked User - 賈雨村

香港個D所謂火魔
你不如上網搵下美國個D火魔係點先啦

如果係香港班警察一早開槍射死哂佢地

真，根本唔需要多駁，香港大部分人支持示威，但極權政府一樣懶理

而且訴求唔同性質，香港人要求政治體制徹底改革，今次美國人要求黑人平權，兩者好大分別

suppose 分化示威者陣營先最有用
等示威者自己捉咗啲害群之馬
or 要求佢地幫警察捉
trump 再出嚟回應訴求
出個改善政策

呢個真

Looting leads to shooting

句野1960年代黑警講嘅
你呢㗎支持黑警啦？

agger

其實美國人風向係點?支持定反對?

我睇到話國民警衛軍都唔夠人

自私啲咁講
最驚香港示威嘅道德高地俾佢地拖累
令到支持香港示威嘅風向轉變

推倒咗先有得報仇，淨炸有咩用

美國人自己有槍 自己保護自己(食自己)

保護定加入
武肺好似搞到好多美國人好唔掂

我想問香港幾時先肯做到佢地咁

真係兩難嚟 我地話撐邊邊都死
我地一方面要美國政府支持
另一方面班黑人示威者都係爭取緊公義
喺呢件事上我地最好就唔好表態 費事比位人入

Right

我想知幾時推黑獨。。。。未推都可以當小事

其實呢啲先係真攬炒 洗乜等其他國家制裁啫

咁只會個個捉晒坐監，其他國家都覺得你抵死。完。

所以呢?

對面個示威者舉牌咋,都俾人射呀
仲係行埋去咁射呀

睇埋呢D啦,喂喂,咁唔得架喎
你睇下D示威者,有冇班到架坦克過黎頂住呀?

死黑鬼 打爛呢個家園
唔滿意美國就走啦 垃圾暴徒 如果係香港警察 一早開槍鎮壓啦

明明總統都已經同受害者家人道歉/慰問，個警察又已被捕/起訴，佢地都唔滿意仲搞落去，仲借機搶掠搞事，個抗議已經唔係當初個初衷啦，點睇都係班示威者唔啱

爭取緊乜撚野公義
4條差佬又拉左 又告埋
市長出埋黎道歉
仲想點

弱智
而家企晌示威者面對,用槍用埋坦克既,係邊個?

世界唔止香港
好多變數不可能控制
自然發展

班bot洗版到神憎鬼厭
做好份內事
有d水唔係我哋可以抽

各位應該將中共煽動美國示威言論
CAP 圖
然後套返落香港場景
會令藍絲更加混淆

其實Patrick 佢編tweet 其實係無矛盾
1. Tweet 佢無支持受香港人追求自由感動，認為美國同世界應該支持香港
2.Tweet 佢係反對暴力示威但同時唔認同racism 及injustice

香港示威唔係只有暴力示威，仲有和平示威，美國官員/議員立埸係一路係支持香港人和平示威去爭取民主同自由，有時會加反對暴力，Patrick 係無反對示威只係反對暴力，依點係依兩個tweet 都係consistent

人地係燒車 我地係燒垃圾桶
高下立見啦

問下主流民意咪得囉

終於露底

支那五毛狗再見

幾時排華去搶美國班支那狗，佢地大把錢

原來都係會打盾做勢

你知唔知space X今次射個枝火箭成功過幾多次
同埋試咗幾多年

邁亞密有浴鹽，一食左仆街，人面都食埋呀

2.舉牌

完全無可比性
如果換做2020手足vs2019黑警佢地18區狗屋爆鳩晒都有份
而家郁啲就幾千狗出動連TG都唔洗開就大包圍

你瞓醒未 人哋可以用法律制衡警察權力 香港呢？

好地地你示威燒狗屋狗車咪算
搶嘢做乜鳩

個支係我個名
經歷6年無數更新先去到連回收都可靠

會點收科
個黑人死咗，個警察又坐硬，錢又賠
其他人借D意破壞放火搶掠
仲要加上咁多人失業 窮人又增加
真係去到要去到開槍先停？

係香港抄人，警告信號嚟

所以你話唔係有人借機煽動美國班示威者 甚至混人入去搞事都唔信啦
一來搞到你美國內部大混亂 唔得閒對外
二來搞到你美國要大力鎮壓，失去晒指責中國及香港警暴的道德高地

香港示威成年都冇搶野
偷竊都係俾d狗屈佢拎街邊路牌

可以串番廢老
人地燒哂成座城先開槍啊
我地係咪要學番佢地呢個＂國際標準＂

個個國家嘅示威都差唔多係咁，係香港特別啲，死幾多人都係遊行集會叫口號

差包花生

你仲未Block條五毛咩?

咁美國都有窮人

佢地講緊係美國人同政府一直歧視黑人
種族歧視係美國一直存在
唔係拉幾個警察就平到民怨

佢唔係尋日已經話出兵咩

Well said
總之唔亂抽水
唔需要比較示威者
成件事可以提只係呢個

同嚟講2. 你比我睇1.
Btw TG+ Pepper spray 用法方式正確，又無打頭又無群打

如果唔係五毛
希望你唔好喺狀況外 落過多嘅評論...
爭取外國對香港嘅關注同支持
切忌以高姿態對待外國
適用台灣 都適用於今次美國示威事件..

香港人 慎言

眼前蠅頭小利 轉個頭就吸走
一破戒 香港人就輸成世

種族歧視呢個問題喺美國已經存在好耐，黑人代表犯罪/低下呢啲觀念已經植根喺好多美國白人心入面，淨係今屆侵政府上台做成咩，問心咁樣借機搞事又合唔合理先

呢個真, 人同野獸嘅分別, 就係對欲望嘅克制...

一半半啦
班黑人次次要平權就順便搶野

大佬你千祈唔好出國際戰線咁講呀
次次有黑人比警察打都有人出嚟道歉㗎啦
個警員最後都有被起訴㗎啦
但係問題係警察濫用暴力對待黑人仲係不停發生嘛
而家係死咗人 唔係道個歉拉咗人就當冇事發生嘛
係我地香港習慣和理非抗爭啫 唔代表人地用其他抗爭方式就係錯㗎嘛

係
法律上同政策上黑人已經平晒權
剩返嘅係人心中嘅racist
你點同政府爭取?

然後成班人日日走上街洗劫
第二日行出嚟叫人唔好歧視佢?
唔係咁撚搞笑啊?

can agger no mor

藍屍縮哂入老母個閪度了

香港真係無運

吓話
咁你可唔可以話我知而家佢哋係示緊咩威?
有咩要求?

另一個post有依段片
開頭個示威者近距離影依個差佬
個差佬就fing走左個示威者個電話
跟住個示威者一拳打暈左個差佬再跑走
段片見隔離啲差佬追2步停左唔知有冇拉到人

係啊
咁講到底啊
佢哋而家想要嘅係乜嘢?

放任比班黑人燒野 好快就會比主流社會割架啦
結果好快同20幾年前LA結局一樣

個問題係黑人普遍的確犯罪率高/教育知識水平較低, 佢地又唔諗下自己點解比人歧視? 事實係佢地自己唔爭氣 做臭自己形象，怪得邊個? 就好似大陸人黎香港隨街疴屎尿/行為唔檢點，都會令香港人歧視大陸人啦 我夠知唔係全部大陸人都係咁囉，但怪得邊個? 鬼叫佢地同胞唔爭氣囉

Internet時代更易搵翻同溫層

林鄭嗰陣都心諗火魔多陣就會好似14年結局咁㗎啦 所以乜春都唔做

黑人唔嬲喺美國都受到不公對待架啦，年年都有槍殺黑人case，同埋我係想講個方式，你話知佢有目的定無目的，佢地一樣可以做到咁，點會仲同你遊行叫口號

香港咁樣抗爭多十年中共都唔會驚你
美國咁樣抗爭兩日政府都已經驚到賴屎
邊種抗爭方式有用啲有眼睇啦

黑警殺完人，真係告得入先坐幾年，係得港豬先覺得呢d係公義，仲問想人地點？
要真係公義，應該告一級謀殺，虐待，濫用職權....同大力提黑人黃人平權，呢種先係公義

法律上你奉公守法都唔洗驚23條，咁你係唔係支持立法？

其實有咩直播台睇？
好多fake live重播又唔update

你唔好咁撚on9啦
而家邊條法例係令到黑人唔不平等啊?
邊條法例打壓緊黑人人權啊?
講嚟聽吓

激進真係唔及鬼佬
但啱啱睇live
d左膠鬼佬話要學香港淋熄TG同用遮放橡膠子彈

黑人自己唔爭氣 經常犯罪，搞到啲人對黑人印象唔好，造成普遍歧視現象，先入為主覺得黑人係犯罪者/搞事，想問問咁係誰之過? 黑人成日話人歧視 有無諗個係邊個問題? 永遠一定係人地唔啱既

係
受到不公平對待
原因就係Racist
咁請問你而家係同政府要求緊啲咩?
可唔可以話我知?

想要向上射?一樣有

一樣係水平咁射

一樣係向上射完跌落黎

唔知晌架車射乜

唔使再問 根本無野要求，只係一班社會loser借機搞事搶掠

係囉
我咪就係表達緊呢樣嘢

black lives matter 😂

有冇人tag佢叫佢查下 美國而家搞到咁大鑊 支那有冇喺背後煽動

師兄 我地歧視大陸人都係屌下佢地啫
而家白人警察歧視黑人係攞佢命喎
美國嘅黑人問題唔係話大家努力啲讀書就解決到
根本個問題每一代都喺度 只可以不停循環

Wow
你完全ignore咗個historical context同調轉嚟講
Systematic oppression >> unfavorable policies >> lower income level + less chance to enter tertiary education
Chicago係典型例子，黑人區想走都走唔到
求下你唔好上Twitter 講嘢 要講都唔好同人講你係香港人

其實檢察官想幫黑警先會告一級
因為一級謀殺好難入，多數打甩，坐都唔洗坐

可惜嘅係對住獨裁政權無論你幾咁克制都會畀佢抹黑成周圍搶劫嘅暴徒

呢件事唔同香港問題
香港問題有一個邪惡敵人 集中到民氣
而呢次美國問題既敵人係邊個？黑警？政府？定係本身一班白人自己 好難做到一個好長既民氣

但係老老實實 數據又表明黑人又真係犯罪多啲
雖然教育配套都有關

成日話人歧視 又唔見美國人歧視NBA班球星? NBA班球星憑住自己努力改善自己生活 名成利就 邊個得撚閒歧視佢地？ 問題就係班黑人教育知識水平低 經常犯事，自己都做唔好 點叫人尊重你?

走得 香港玩撚完
咁撚易中反間

黑人不嬲有自己社區 嘜撚野黑獨

咁23條邊撚到令你無自由啊？差在執行個個係邊撚個咋。美國間唔中就整單黑警亂殺黑人，俾你係黑人會點諗？法律係平等啊，但會照殺黑人，再輕判黑警（香港係審都唔審），點撚樣平等？得你呢d垃圾港豬咪覺得平等咯

成日比人歧視 因為膚色問題
唔係真係做左d咩實際野 係佢天生既錯
你d 咩邏輯黎

咪攪笑啦
2020 五月
心意已決既會俾外國影響到？

Btw認同無必要介入人地內亂

同埋依家咁借機搶掠搞事咁做又對件事有幫助? 只會再加深人地對黑人的不良印象

咪繼續混淆視聽囉
戀童癖攬細路俾人屌 之後去拎正常老豆攬細路嘅片出嚟話呢個男人咪同我一樣行為 你地唔屌佢？
你呢條5毛同埋支那政權本身就係原罪 美國做呢樣嘢就算有問題 都唔可以同你哋相提並論
企開d啦屌你老母

邊個先混淆視聽
示威者唔夠政府打,係客觀既事實黎

你當CIA 流架咩。

死黑鬼最中意搶嘢燒嘢

唔知呢個post某啲人真係手足定係上嚟帶風向定係港豬
但求下你哋喺連登噏下就算
千祈唔好上Twitter/Reddit發表偉論同話自己係香港人

仲有二級，虐待，濫用職權，酷刑，歧視...一條條罪加上去無幾十年都走唔甩，一早告其實唔會咁大件事，好明顯三級係為告而告扯貓尾

23條

你睇下澳門班友 表態都唔敢呀 cls

對住嗰班搶劫嘅人就真係可以學支那咁話佢哋變咗喇
愈諗愈覺得戇鳩 呢樣嘢支那一定又係背後幫手
呢種用另一個行為然後用相同字詞混淆視聽嘅手法係支那常用 反開共既人一聞就聞到陣味

唔洗show 比我睇點射TG ，TG只要唔係對人aim 都仲係non-lethal weapon

你都識話歧視係美國社會深層次問題，咁今次佢地借機搶掠搞事啱唔啱先? 對件事有無幫助 定只會令人對黑人印象更差?

冇錯

你係咪誤會咗
講緊外國戰線民意
唔係local

咁晌四樓射落去都可以唔係AIM人既

放心 鳩up個堆英文無咁好

唔知係連登仔留意多左新聞定點
美國次次示威都燒車 放火架啦
2015年都係周圍搶野
當你大城市比你0.001% 係罪犯
點都係會有人趁火打劫
都唔知有咩出奇

係誤會咗
自膠

咁我都放心啲 啲偉論真係勁過核彈

Connect 警暴就得 其他種族野唔洗講
好多白人暗中歧視有色皮膚 講一套做一套

所有美國post都有5毛引戰

呢兩張圖夠晒用
其他野我地係唔插咀好

哇屌你老母真係笑撚死我
廿三條邊道令我無自由都講得出

你自己咪講撚到囉
咁即係係想重組警隊定係點啊?
我真係聽唔到有任何人講有咩要求喎大佬

黑人比人歧視係因為13%黑人人口包辦咗成個國家50%嘅犯罪率喎
點解呢個問題從來無人正視啊?
想問而家黑人係點樣減少人哋對佢哋嘅歧視?
上街洗劫然後聽日訓醒覺行出嚟叫人唔好歧視佢?

會唔會係因為13%人口犯咗50%嘅罪案率啊?
Statistic唔識得種族歧視㗎喎

唔好講啲咁複雜嘅嘢啊
我而家掟件加州啲左膠落去佢哋附近啲黑人區
佢哋都會驚啦

只係美國同支那一個有槍一個冇槍已經唔撚同啦
合法持槍嘅國家 搶完嘢警察行完全控制理論當你有槍既前提去對待你
同冇得合法持槍既國家 遊個行唱個歌 警察行六級武力分級制照當你有槍咁對待你

屌你老母夠膽拉埋一齊講 戀童癖支那種彈開啲啦

我夠知係會咁啦
個問題係 自己做得出 個後果(令更多人對黑人印象唔好) 咪自己承受返囉，咁以後唔好再怨天怨地人地歧視黑人囉
可憐人自有其可恨之處

people of color 成日畀人SS + law enforcement constantly engage in racial profiling，導致mass incarceration出現
get yourself educated OK?

如獲至寶

真係擔心佢做唔到 支那滲透仲勁過俄羅斯
俄羅斯 官方宣傳勁全世界收看人數多 但係美國人普遍對俄羅斯都有戒心 本土防範雖然有時會被突襲失守 但都叫做有效果
但係美國人對支那普遍完全冇戒心 完全係大開中門畀支那人中出 支那官方宣傳慢 但係人哋從來都係擅長人民戰爭 14億可以翻牆嘅支那人全部都係官媒嘅一份子
嗰份貼地同埋好似身邊所有人都講同一樣嘢合你意願嘅感覺 未體驗過支那宣傳嘅美國人中招完全唔出奇
人哋全民皆兵cia查唔到啲乜都好正常 因為係支那官方係背後推動人民自發搞
即係嗰種打你嗰陣就係解放軍 你打番佢嗰陣佢就係平民既感覺 台灣成日俾支那咁玩

Ok 就當你講既野成立，咁都唔會合理化到班黑人借啲意搞事搶掠 令美國各地大混亂的情況架

好你話前線黑警濫捕黑人
呢個我同意嘅
大家都有眼見

但我睇返美國入獄比率
黑人入獄率依然係高過所有種族加埋
你意思即係話連法庭審訊都ignore晒所有證據判晒啲被濫捕嘅黑人入獄?
咁呢個我要proof喎

你well educated,呢個等你塞錢入我袋

殺狗就得

廢事答你個on9

唔需要你當我講嘅嘢成立 because it's true
而我亦都唔係同你argue緊looting 我只係指出你所有argument都係baseless / uninformed

點告一級謀殺
係唔係謀殺都一半半
件差佬有無意圖殺死個黑人先
誤殺就一定入硬
如果死砌一級謀殺完全唔係法治社會

其他point認同你

racial profiling = you only look for POC during law enforcement = white people less chances of of getting caught? 你可以去對比埋刑期，POC係咪判得重啲。
而呢個唔係single factor 正如我上面已經有講 systematic oppression leads to low income & educational level，亦都導致犯罪率增加
而部分地區例如芝加哥嘅黑人區係hopeless，走唔到，亦都無資源發展
it's a very complex issue which is why it's very wrong for you to try to explain it in such a overly simplistic way.

"更甚，10年前從美國法院記錄反映，假如法庭審理嚴重的罪案中，黑人相比白人被告，他們被判死刑的機會更大，尤其是那些被告面孔帶有典型的黑人特徵（非裔黑人） ，連美國法官「似乎」也有類似的標籤刻板印象，可見問題之嚴重。"

哇咁撚樣一概而論都得啊?
咁樣Group埋嚟講而唔係講唔同case有嘅證據同動機仲有影響性?
單單case都唔同㗎喎

你話黑警濫捕黑人我都知啊
但黑人入獄率都高過晒其他種族加埋喎
即係你想話法官都係racist定點?

下 其實我就係講緊 就算咩理由都好(例如你所講既原因)佢地有幾慘都好，都唔代表佢地借機搶掠搞事 令美國大混亂係啱架，你再重覆自己係真理都無用架

根本完全唔符合一級謀殺嘅定義

racial profiling = you only look for POC during law enforcement

呢個我又想問問啦
你話黑警亂搜亂查黑人令佢哋真係有罪嘅人比人搜到嘅機會大咗咁合理啊
但唔係話見白人有明顯可以都放犯啊?
成件事差好遠喎

明顯可疑

咁其他無辜既小商店同受害者又點先? 因為你受歧視唔開心就可以將佢發洩去其他無辜既人身上? 咩道理啊?

移民去支那咪唔會歧視囉
山東大學仲有3陪1學伴慢慢產黑子

OK. I take back the word “only”. MOSTLY.
不如用返香港例子
黑警MOSTLY look for young people and students
所以七八成被捕同入罪都係學生
但其實平時遊行都大把non students 中年人
咁樣會唔會你明白啲？

年年都有槍殺白人CASE架啦
乜撚都入哂不公平待遇條數

我諗係你唔明我問乜

香港黑警濫捕年青人 - 我見
美國黑警濫捕黑人 - 我見
香港黑警見到中老年嘅見佢揸武器都唔理(唔計喺示威現場) - 我見
美國黑警見到非黑人但有明顯可疑都唔理 - ???

我係問緊呢樣嘢

我見到條痴線佬走埋去架燒撚緊既汽車度點煙

啲痴線佬都咁顛
海豹突然隊真係唔係咁簡單

一個加州頂你成個美帝

行政處分/刑訴程序上面有違平等原則可以走程序申訴同直接訴訟
個法官輕判咪再上訴上去 有法律程序架
如果真係有判決暇痴大把訟棍同你包攬食大茶飯啦
美帝民主法治國家黎 屌你打官司輸左就唔撚認數出黎搞事
你咪移去支那到住算啦

前日睇live見到有人留言話啲暴徒學香港人為爭取公義無視法律

唔知係真心定五毛 但一定會有人俾人帶到風向

我有預感呢個黑人嘅死會挑起第二次美國內戰

因為香港人太有錢
美國失業問題好嚴重
有啲真係好撚窮

香港兒女 死左
香港都無咁勁 最多都係得悼念活動

貧富懸殊唔係香港勁d咩 點解會咁

10

9

8

7

6

5

4

3

係真正既報仇
香港果d
叫出口都唔驚俾人笑
都係叫番。 香港人 番工

2

1

0

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

你唔撚洗同佢認真啦。。。
有d人仲停留係：有人做壞事／犯罪，捉哂佢or殺哂佢咪得囉！

ching唔係咁天真呀？希望你唔係高級黑啦

呢條友捉左入去未？

香港人太清醒.....

痴線 咁撚多藍絲留言 仲咁撚多讚
你知佢地背後既理念咩?
我都極度反感有堆人係度借示威 平權之名 去偷野搶野
都覺得屌係尻班撚樣唔緊要

但係個堆鬧人已經判左刑 道左歉仲想點既
其實你應該係林奠撤回送中個陣就收皮 佢咪收左皮 你仲係度搞事做咩?
唔知頭唔知路請勿發表一些弱智言論 想做智者 請先做好功課
唔係既話 其實你同藍絲冇咩分別

大陸咪又係因為內亂所以戰狼外國
一settle 完一定攪你老母閪

BlueC are so happpppy.
They have been laughing at Trump and USA situations online!!!!
:(

連登五毛就會吹奏
話呢D先係勇武

喂有無睇新聞架
入去偷野咩人種都有架喎 有白人有黑人有latino
咁你想點？ 係咪要全撚部黑人唔犯罪先唔可以再針對黑人？
有黑人入去偷野
黑警見你係黑人就打到你仆街 你叫我唔好怨天尤人
巴打你同共產黨有咩分別
藏獨彊獨都係咁架嘛 共產黨咪就係成日話有彊人偷野有人做恐怖份子
而家全撚部維吾爾人要打要鎖 係咪又可憐人自有其可恨之處呀巴打

Never mess with a nigga
黑豹 人權上昇得咁勁 佢地忍左好耐 一發不可收拾

某d連登仔真係racist 到痴撚線
唔想解釋黑人歷史 我用維吾爾人做比喻

維吾爾人就係中國比人種族歧視既頂點
未開始集中營之前 新彊都係少數民族犯罪率高過漢人架喎
點解？ 窮呀嘛屌你老味
點解會窮？ 因為中共派d有錢漢人入去
少數民族剩係做到低下階層丫嘛
咁點解監獄全撚部係少數民族？ 因為優待漢人 漢人犯小事唔會判罪
少數民族就坐撚硬監呀嘛
咁係咪我又維吾爾人 死uyghurs 好撚抵死 可憐人自有可恨之處呀

咁就唯有 話 世界縱容 Police Brutality
Spin大香港警暴同樣咁樣 殺過人

扮正義 要瓦解 不公濫暴組織 矛頭直指CCP
唔知Wu han 點轉移到呢次

咁好有fight club feel 喎，想睇

民選政府take this into account

咁你想講退步咗定點

黑鬼

睇下貧民窟

tell us.

I don't think so.

True.
A few days ago. People throw water bottle/ can of coca cola. A few seconds later... they serve you with plastic bullets..

You 'd better be careful since there are many different groups seeking different objectives!!

Some are protesting for justice. Some are taking advantage of this chaos to steal, loot, and cause more violence for some political purposes....

There are very deep social issues in each country.
USA is no exception.
Issues on race, and especially Black, has been there for a long time in history!!

chaos

For those black celebrities, either singer or those in sport, will NOT come out since they make millions of dollar annually.

Push

The racial issue is an extremely complicate issue in USA!
It's been discussed, debated, researched in various academic areas...
Not something that can be solved with a quick fix !!
Tough!

NEVER mess with them.
And never stop a car in any downtown area when you travel in USA.
especially during evening.....

Yessssss又會咁啱次次都係，武漢肺炎死最多架地區亦係民主黨地區

可能有份呢

唔好扮住喺美國啦撚樣

Just a kind reminder for your own safety!
If you don't like that, take your own risk.

多謝晒，咁你扮完可以收皮未？

as you wish.

黑人俾歧視太耐，要自由。

咁睇得起香港人呀

大力唱風武漢d大陸佬對黑人差啦

所以屎共咪成撚日比人笑囉 ! 咁撚易管都可以辣到D人咁慶

如果死十萬人
又會話 covid 都唔勁
暴亂都死十萬啦

中共劇本

因為美國全部大城市都係民主黨囉

支那表示非常爽

香港暴徒由外部勢力背後操控， 目的係要搞亂香港

美國警暴肯定係有樣學樣啦，如果中共唔縱容d popo，美國警察又點會覺得自己應該要好似popo，權力無限大，連南澳都有警察被影響而撐popo

都係中共既錯

東岸百大城市仲多過西岸 你係想講中西部呀？

上twitter Po Democrat 同中國嘅利益關係有無用
因為出事嘅多數都係民主黨州份
最緊要spin 返係支共有份

WY都落後 佢地只係少人唔係窮架
真正窮係Deep South地區 姐係 Louisiana, Kansas 呢d

種族平等

有交替控罪

Ching你同連登仔講racism係晒氣架
佢地覺得無喺你面前屌柒你n-word已經係種族平等架啦
講真呢啲嘢譯晒做英文比美國人睇到，真係唔知人地點睇香港抗爭者

因為NY同CA都係民主黨囉
唔通Wyoming會有出大事咩

其實呢種discrimination會唔會唔關race 事 ?
純粹真喺因為客觀數據
而黑人嘅犯罪率又比較高
先會有呢種歧視 ?
呢個situation 其實放落邊個人種
都會自然咁有discrimination

TX有冇事

美國人表示我只示範一次

只能夠等 等佢地冷靜 做任何野 都係撥火

一搶嘢，成個運動就係咁先

搞清楚返個因果關係，美國社會有systematic oppression

連登仔: 香港勇武係樽頸
習大: 講得啱。

有冇咩例子聽吓 ? 想學下野

藍絲仲講緊美國有民主自由一樣有警暴

北美13州都o係東岸,其他地方都係打返嚟或者自願加入聯邦嘅

藍絲:肯定係共產黨比左錢黑鬼搞事

其實你試想下如果黑人地位同白人調轉，個犯罪率會唔會下降？

可以google下voting suppression

嗰班戇鳩藍絲家陣喺度話支持美國黑人
將我哋嘅示威同美國嘅示威擺埋一齊黎講

邊度有坦克你估大陸咩

he is 50cent

始終人地示威同香港人示威個情勢同級數差太遠
希望美國盡快搞掂呢d 政治問題啦

組成政府丫嗎，佢地咁唔滿意，wankada forever

Houston有

If forming a government could solve the problem, there would not be Martin Luther King and his most famous 1963 speech, " I have a dream....", with 250000 audience.

因為俾人種族歧視當係賊，所以就要入去LV鋪搶劫？

因為比人當暴徒所以就可以殺警?

就係同黑豹黨既分別

上YouTube 搵usa protest

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

美國牛仔

因為民主黨同中共同仇敵愾

錯晒
紐約費城波士頓喺東岸㗎
芝加哥係中部

政府欠香港人一個道歉
要不是香港人留手, 香港早就完了

嘩美國警察開槍啊⋯⋯情況越嚟越差。

個人意見，香港人盡量唔好加入評論
有五毛出手抹黑就可以用澄清文宣圖

其實岐視不嬲都有架啦 唔通要立法講句nigga都拉咩 純睇呢單野已經拉左個黑警
根本班人都唔知自己想要乜 純粹順手搶野

矣

芝加哥，Combined Syndicates of America